今日係所有香港禮志(貓貓)迷最黑暗一天

牙滿

嘩 好嬲呀

爬渠滿

攞返佢大佬上連登屌大和狗一半嘅火出嚟都得呱

嬲到痴線 我瞓唔著

鄭蟲泰坐定定

香港人報仇！

關禮志咩事

佢真人

同會員貓貓禮志有關。

抵啦成日串我青頭

好嬲好嬲

黃衫淡定到

cctai

Cheng Chung TAI

通常我唔記得食早餐個人都會入呢個mode

禮志去左邊

圖書館